Trabalho sobre a violência no Estado do Rio de Janeiro no Brasil
Bases de datos utilizadas:

1. Instituto Brasileiro de Geografia e Estatísticas (IBGE)
2. Instituto de Segurança Pública do Governo do Estado do Rio de Janeiro (ISP)
